英勇就英勇，笨土派學乜撚野賣港陳云根「講勇武」?

明明英勇呢個字又霸氣又順口
一改做勇武即刻成個音柒曬

講「勇武」